點解長輩咁鍾意逼人食野

一見你停口，就問你係咪d野唔好食，叫你試下依樣個樣

一見碟野淨返一兩件 就逼你食埋佢

所以我成日夾d肥豬肉俾返佢做回禮

啲垃圾你唔撚食晒... 我咪要啃撚晒佢？ 食啦懵撚

點解食咁少呀，係咪唔舒服呀？
食魚啦，條魚靚呀
飲多碗湯啦，啖湯甜呀
仲有幾舊，你地幾個細路一人一舊食埋佢啦

同我食哂佢

其實佢地因為細個無野食 習慣左食野=幸福 嘅概念 佢地都係錫你先咁講 體諒下珍惜下啦

吓 食咁少？你唔洗減肥喎，你夠瘦啦
我地呢班老嘢就話無quota啫
你地後生大把呀
嚟嚟食埋呢舊佢唔好嘥

屌有聲
我班冚家祥又係會咁

因為同你地隔左幾十個溝，唔知講乜好所以係鳩咁叫你地食嘢